# Tugas Akhir IR - Kelompok Agas

 Restaurant Search Engine
 @Faculty of Computer Science Universitas Indonesia, Odd Semester 2018/2019

Anggota Kelompok:
	- Adib Yusril Wafi
	- Tio Bagas Sulistiyanto
	

Link herokuapp:
https://find-resto.herokuapp.com/

Link Repo:
https://gitlab.com/Adibyw/project-ir.git